有冇人知道郭杰瑞係邊個？

一個美國人中國blogger 但係d人話佢好中立？定係暗共？

附上照片一張

暗共啦
去美國既片就係最撚窮既底特律
支支既片就大城市

猶太兩頭蛇

大外宣 中國官方力捧的美國「公民記者」郭杰瑞（Jerry Kowal）

係
咩西瓜視頻ge youtuber一早被收編哂
仲有做媒體嘅鬼佬

早一年都有follow佢去印度啲片
後尾有條訪問烏克蘭人
暗串香港反送中
即unfollow

精神強國人黎

奶共美國佬

呢啲有學名架
叫 洋五毛

叫佢去中國生活

你睇完一段就講